鐘意一個人真係好辛苦

你會分享你你所有嘅生活趣事俾佢聽 而佢就只會係咁二講兩句 衰d就hea鳩你or關我咩事？從來唔會透露下佢d野 即使你主動問都唔撚會講 有時約好咗出街or其他野 你以為你有d機？好開心啊 收皮啦 佢會因為小小事就反口 甩底 因為佢冇在乎過 你唔開心？咁你就柒啦 在乎嘅只係你咋 佢一d都唔介意 fd多你一個唔多 少你一個唔少 從來介意嘅只係你咋
有時溝呢d女仔真係好撚辛苦 忽令忽熱咁 你會為好小事而開心 同時小小事已經可以好唔開心 你會好想放棄 但佢忽冷忽熱會令你忘記唔到佢 真係屌一聲

利申:我就係個on9仔 嘗試放棄緊 不斷中個頭入去又俾人打返出黎

算啦巴打

太沒意思
若自覺這叫痛苦未免過份容易

對你冇feel 就唔好chur人啦
真係會覺得你好撚煩

鍾意一個唔鍾意你嘅人先辛苦

最慘既係
你放棄左唔搵佢
但佢又忽然搵番你
又即刻上晒電以為有機
之後又hea9你
又打算放棄佢
不斷循環

I know that feel. 同巴打你差唔多，但好過你少少...起碼約過幾次出街，但一到手機message 就成日唔覆

有咩分別 上面就係講緊呢個

讀恒大都好辛苦

棄都未放佢已經不斷揾我 但係冇機

屌 次次約到佢就跟手話約咗fd今日突然唔得

算到先得㗎

想放棄好簡單
直接同佢表白，表白唔係令佢鍾意你
而係一個斷頭儀式
佢拒絕你，你就話面對唔到/尷尬之類，
反正就係叫大家唔好再往來
正常女仔應該唔會"忽熱"(除非想收兵)
過多3 5 7 排知佢有男/女朋友個心就死到唔死啦

人哋擺明對你無feel，咁你想人哋點

同感

表咗白 佢又揾返我 佢都走撚咗去外國讀書 所以唔覺得係收兵 唔知佢想點

咁就唔好揾我唔好搞我啦 我都已讀你你仲揾我想點姐

比毒撚中意仲辛苦
佢會係咁講佢自己既無聊生活比你聽 而我只能夠hea咁比下反應佢 難聽講句關我撚咩事？我從來唔希望同佢透露自己d野 即使佢主動問都唔撚會講。你知毒撚有幾煩架啦，知道你底勢肯定有chur住你唔放
到底點樣可以令呢d戇鳩仔主動收皮唔好煩住我？我真係對佢零興趣

諗多左喇

咁你咪撚揾我啦屌你老母 又揾返我又hea鳩我想點撚樣啊

從來得你諗多左咋

所以解決方法係你揾我都唔撚好理你？

你話呢

I know that feel

唔該絲打

恭喜

會覺得自己愈黎愈小氣
一有異性同另一半講野心情就會唔好
明明知道唔應該咁 但就係忍唔住

你一齊緊？

一個溝三個才是王道

Samesame
佢影都冇埋 WhatsApp online 唔覆

起碼你有名份

好撚想同佢講清楚佢 叫佢唔撚中意我就咪撚揾我 因為佢揾我我一定會忍唔住覆返佢

唔撚中意就咪撚揾我啦

Agger 原本我已經唔會再諗起佢
佢冇啦啦搵我

你係咪做緊兵咋

收啦臭hi 唔想回就block
唔好hea9人 浪費人地時間
dllm

人都去咗外國仲收？佢係咁嘅心態咁我做兵咯

真係好撚辛苦 同佢講清楚算

點講
我鍾意你
佢覆 我地做朋友啦

我已經表咗白 但佢又揾我 好撚辛苦 決定聽日叫佢唔撚中意我嘅就咪撚再揾我

起碼有暖昧過

如果係講自己嘢佢hea覆之後佢淨係講自己嘢呢
好sad叫左佢唔好搵我都仲要搵但又唔同我一齊

你比個心佢，佢當你冇到，點解要搞到你自己既感情咁唔值錢，咁不知所謂，放手啦巴打，執著唔係唔好，但唔好明知冇可能都死撐，就真係好蠢

聽日同佢講請楚

無時無刻都諗起佢 跟本忍唔到

轉個角度，嘗試享受呢種感覺

無可能

係呀，發現自己愈黎愈愛佢
之後好多野都愈黎愈著緊
又好驚佢呃自己

起碼你一齊緊 好好珍惜

嘩心諗自己幾時開左個咁既po

加油巴打

講咗未

未 淆緊底 唔敢想像冇咗佢嘅生活 不過點都會今日講咗佢

好多巴打都一樣

最辛苦係你鐘意佢 又知佢鐘意你 但唔可以一齊

未試過 所以暫時都係覺得俾人拒絕仲有來往最辛苦

lm

揾過第二個目標啦
轉移吓視線個人會冇咁再著緊佢
可能會有新收穫呢

算啦 到你想講既時候就會冇啦啦講咗
準備係冇用
我試過想講好多次 都講唔到
但有次冇準備講咗

講咗 未覆

不能享受，只能承受

未有目標住

true

點解li登啲仔咁廢

傻啦，唔好嘥時間喺佢度喇，搵過第件或者做下其他有意義嘅野，總好過日日喺度j佢

j都冇得j

一開sem佢就日日陪住我，日對夜對多過見老母，又會關心下自己，行為講野又flirt，最後我就上咗心 最慘就係我最近先知佢專登唔講自己有女友，點解要咁對我

你又話會搵我既
你知唔知我真係等緊你架
衰人
憎死你

唉。。。
依家每做一件事
都只係希望唔會令佢反感
自己都覺得自己犯賤
但又完全控制唔到

返去揾主人啦

醒啦

I know that feel
見到佢同另一個男性講野會亂諗野

忘記吧

冇結果的

人地搵返你只係基於禮貌
你大可以繼續已讀
說穿了咪又把持唔住
怪得邊個，抵9你辛苦

成個世界好似玩撚完咁

我想㗎咩

或者佢想番香港再同你一齊

係.. 佢輕輕一句 如果我地早d相遇會發展得好順利

好痛

一開始話冇feel 唔想long d之類 但又肯FaceTime 肯傾電話 好撚迷惘 一諗起佢句冇feel就好頹 毒撚最忌有自信 唔知佢點諗

佢一去就去6年 又唔知會唔會回流

有得傾就已經好好 加油緊持
我飛埋去搵佢 同佢過左最開心既一個禮拜
然後係飛機喊到傻

有諗過不如同佢講清楚等自己死心，但好驚變到朋友都冇得做

琴日同佢講咗 啱啱覆咗唔敢睇

唔想只係朋友嘅傾計

咁就同佢攤多次牌 講多次

琴日叫佢收我皮 依家唔敢睇

佢叫我放棄

哈哈 佢琴日都叫我學識慢慢放手

放條毛啊屌你老母

佢地根本唔撚明幾辛苦

可能同你有d唔同..我知佢明係幾辛苦

唉其實係You just want attention
講咁多自己野我聽都冇用啦

可能我太投入

做到既人應該好撚癲

皮已收 只可以壓抑自己嘅情緒返屋企喊

真

我會出去跑步 寧願身體攰都唔要精神攰

彈下琴都會一路彈一路喊

好好生活 裝備自己
時間會幫到你

跑步睇到個阿伯釣魚都喊

望係咁望

same as u
一個月冇聯絡後 就慢慢放低左 雖然未放低哂 但係喜碼唔會再唔開心先 都係個句 時間會幫到你

巴打加油啦

好撚心痛

我果個連朋友做唔番
而家仲未完全放低佢

心聲
每次想放棄既時候就諗返起你笑個樣

從來都無話輕鬆。
但一齊咗到分手個刻會仲辛苦。

好撚傷心

起碼有嘗試過

s

屌

死心未？

死心左好耐嚕

下個更可愛

加油巴打 我依家都要放低了

學緊慢慢放手 拖住拖住咁 好很攰

其實諗番起 雖然都幾close 但佢由頭到尾無呃過我 一開始以經講到明只可以做fd 都算係咁啦

佢話唔好影響到大家友誼 要做一世好朋友 屌你我依家好撚缺朋友咩 我大撚把啊 我想要女朋友咋

最憎frd zone

佢又唔撚係八婆臭閪個d 係真心想做fd 仲撚hurt

你個心諗緊佢時 但現實佢可能畀其他仔錫緊 攬緊 插緊
算吧啦

一樣 見到佢繼續正常咁撩我傾計 我已經炆炆地又唔可以發皮氣

佢好撚pure㗎

好撚辛苦 佢地唔會明 每日只可以忍痛繼續傾

幾時先覆我

到佢有心同你做fd or even further

屌以為自己開po

大家都咁撚失敗

樓豬讀緊書定做緊野

近排我發現原來佢一直同一個鬼仔flirt緊（long d) 見到戈刻無乜野 一早有心理準備 但慢慢越諗越辛苦 琴晚連發夢都夢倒 真係覺得自己好on9

讀書咋

希望過到外國我都有得食鬼妹忘記佢

Year2?

我逼自己放棄咗㗎啦
樓豬加油

鐘意一個鐘意過自己但而家唔係既人仲辛苦
唔知佢係咪同人facetime緊呢

明明一排冇覆，我都諗住算數㗎喇，突然間又搵返我算點

唉屌
我好想殺咗自己

唔好講到自己好似受害者咁
你根本就吸引唔到人哋
關人撚事咩

這世界最壞罪名，叫太易動情

做絕d啦，我都斷在尾，自己做一次衰人

同意 所以我從來無怪過佢 怪就怪自唔夠瀟洒 好低賤好無尊嚴

講多d黎聽下 有咩咁辛苦快d曬哂出黎啦 等我開心下

呢d真係好撚辛苦，好似做兵咁，明明唔搵大家就算，點解又要搵緊我

有好多野想同佢分享， 好想同佢傾計

有時對個女仔太好，係咪會俾知道 我對佢意思， 點解我對佢好左，反而過幾日好似對我冷淡左

中學雞

明明佢唔係想收兵 只係唔想冇咗個朋友

唔想一齊當初就唔好撩我啦，到我動心又一句冇feel 仆你個街，我真係玩唔起呀:~認真好sad覺得自己好on9，比人玩完佢轉個頭又可以撩其他女仔

佢撩我FaceTime 算點

點解要咁 放過我啦好嗎 我應該淨係想同佢講

你唔會忍受到冇咗佢嘅生活 安分守己做朋友啦

明知自己已經比人friend zone咗
但佢一直都冇攤牌同你講明
每日就係望住佢愈覆愈少
想轉移焦點但冇野可以比我轉移
諗住去跑步 跑到一半抖下睇下ig
望到佢同緊佢個男仔friend一齊跑緊
直接搭車返屋企

我選擇左放手
反正佢都係玩玩下
冇意思

屌你佢照秒啊 照覆咁多 想點

自己都呃過自己好多次

呃咩

明明無咩機會都呃自己有
明明好想同佢一齊都呃自己一直以朋友身分守望住佢就夠
明明好在意好在意都呃自己無嘢 唔緊要
....
Btw 唔得就係唔得 退一步 唔好搞到自己黑人憎喇～

我都呃過自己 要醒啦

明明前幾日仲好地地
尋晚同人睇完戲就勁冷淡
遲下仲約左佢睇戲， 點搞好
追左佢差唔多成年， 直接間接表白左幾次

我宜家既心態係佢撩我我就撩翻佢
放開少少傾反而撩番d火番黎

好撚辛苦

今日要我電話tum佢訓因為m痛
真係唔知算係點

琴日佢要我同佢FaceTime 我reject咗

辛苦嘅係你鐘意咗一個唔鐘意你嘅人

個個溝唔到女嘅都係咁㗎啦

其實好煩架 你都知無機
收手啦

咁易就唔會有人頹

係我錯
我收皮
阻住你咁耐唔好意思
我以後都唔會煩你
亦希望你唔好搵我

唔好咁

好心一早放開佢

點放？佢已經融入咗我生活入面

自己一個出走香港幾日冷靜下

中學雞咋點走

轉校

我女朋友都係咁啦
乜都收收埋埋
問下佢就話關你差事
講自己D野俾佢聽就話關我差事
到而家我都費事問佢野
佢鍾意講就講

女人係咪咁鍾意收收埋埋?

佢走咗啦 去咗外國

巴打你認真？